垃圾政府獨裁主義

同中國冇分別
我係外國見到自己屋企咁
好傷心 好想自殺 ..